\hfuzz=12pt       % suppress warnings due to extenstion onto page margins

\textbf{\myAutor}

\vspace{0.5cm}
\textbf{Thema der Arbeit}

\myTitel

\vspace{0.3cm}
\textbf{Stichworte}

\MyKeyWords

\vspace{0.3cm}
\textbf{Kurzzusammenfassung}

In dieser Arbeit geht es um die kostengünstige Implementierung eines Vierfach-Inertialsensoren Arrays. 
Beginnend mit einer Marktanalyse hochpräziser und kostengünstiger Sensoren und gefolgt von der Entwicklung von Elektroniken, Methoden sowie Software zur Evaluierung.
Auf Basis des ausgewählten ST ISM330DHCX wird eine Sensorplattform mit integrierter Heizfunktion zur Kompensierung des Temperaturganges implementiert.


\vspace{1.0cm}
\textbf{\myAutor}

\vspace{0.5cm}
\textbf{Title of the Thesis}

\myTitelEN

\vspace{0.3cm}
\textbf{Keywords}

\begin{minipage}{\textwidth}
\MyKeyWordsEN
\end{minipage}

\vspace{0.3cm}
\textbf{Abstract}

This thesis is about the low-cost implementation of a quadruple inertial sensor array. 
Starting with a market analysis of high precision and low cost sensors and followed by the development of electronics, methods and software for evaluation.
Based on the selected ST ISM330DHCX a sensor platform with integrated heating function to compensate the temperature response is implemented.

